呢種男仔真係好難頂

拒絕左都仲咁死纏爛打既男仔真係好撚難頂

咁你又覆佢

好多年朋友

咁你又覆

你覆嗰句笑撚左 笑埋右

仲稱得上朋友？

攞嚟賤

你呢啲女仔先最難頂
叫你唔好理啲追求者 硬係要搵啲藉口
識左好耐呀 唔覆人禮貌呀 乜乜柒柒
做著你男朋友真係喊三聲

所以咪無比人做到男朋友囉
做乜咁激動 講中左你係其中一份子？

岩架啦 唔好拍拖害人 利申畀人害過

笑死我估都估中咗

做我女朋友

你放得佢上黎都唔見得有幾重視你地多年朋友既友情
唔重視你又覆?
定想比人知你好似好多人溝咋?
臭雞

多人溝就臭雞
咁連登仔認為咩先係清泉

block咗佢啦
等佢絕望
利申:已經絕望咗1年幾都仲未得

上岸啦ching

Sleep is for the weak

見佢錄音都知佢難頂啦

呢啲人可能唔係真係中意你，而係純粹以為自己好識溝女，對住個個都係咁。

拒絕左都比你放上黎 我真係好慘

慘係慘在唔知應啲乜係同一個朋友圈要考慮好多方面

你見到我邊隻字話多人溝就臭雞?
我係話你要話比全世界人聽呢個舉動噁心姐
臭雞

btw你仲未答我點解多年朋友都仲放佢上黎

做你男朋友真係好撚慘
起下底
人地ex寄下野就要比人話臭雞
唔想理啲追求者又要懶係清泉咁樣

其實佢都可能係鳩up mode
同條條女都咁鳩up 睇下邊個中
通常up up 下就有

見到呢句知樓主難頂 朋友原來係用黎擺上連登公審

咁樣覆都叫比希望

唔鐘意咪block 左佢
又要覆佢又要擺人上連登 抵啦

對佢狠心啦如果你仲當佢朋友為佢好

如果係個ex咁樣做呢

樓主覆得好好笑

你個ex?

想我嬲？

佢都唔係純友誼想同你做朋友
你又頂唔順覺佢煩 唔想佢溝你

大家都唔係朋友心態既 點解仲要做朋友落去？朋友定兵仔 心照啦
同埋如果你真係咁好人將佢當朋友為佢好 就應該唔同佢聯絡 等佢死心可以搵條女 唔洗再圍住你轉

你會唔會比佢屌

點解你要扮到唔識樓主咁
你唔係就係佢前男朋友咩

一次半次ok
sp 不了

啱呀

無視就得嘅嘢硬係要拖

真係笑撚大人個口

有咁既女朋友真係好撚慘

傳送門

垃圾 你有資格話人咩？

飛咗佢

司馬昭之心 路人皆知

賤種上水未呀?

嗰post 1001咗
你前仔呢啲咁仆街嘅男友都畀你遇到

勁 有女

只可以話兩邊都唔好得去邊

喂係我呀柒頭